【台妹 . 港女】燭光晚餐、自製扭蛋機 台妹DIY浪漫生日冧爆男友

熱戀中的情侶總會為對方的生日十分苦惱，因為要絞盡腦汁為炮製愛的驚喜。台灣一名「超級女朋友」就為男朋友炮製了「神級生日」，除了有浪漫的佈置、親手烹調五星級燭光晚餐外，更親手製作特別的扭蛋機，一個個扭蛋載着朋友們的祝福。網友看到這樣的生日後都大喊「被感動到了」，笑稱台男生日後可以向女友求婚了。

男網民前日在Dcard討論區上以〈這是我最難忘的生日〉為題發文，講述生日當晚，女友叫他去找她，詎料一開門就看到以蠟燭和氣球砌成的走廊，走廊指向另一個門口，台男形容在走廊前進，如一步一步走向幸福，十分浪漫。

走廊的盡頭是另一間房，房內的餐桌以蠟燭砌成一個心，桌上還有由女友DIY的餐單，感覺與高級餐廳的擺設一樣，台男稱之為「傳說中的燭光晚餐」。燭光晚餐雖然浪漫，但有反斗的網民笑稱，餐桌看起來好像要辦什麼邪教儀式似的，台男只好說是自己拍照拍得差而已。

燭光晚餐非但菜式豐富，賣相也有大師級水準，晚餐有日嚐生活（沙律）、一顆馬鈴薯（前菜）、香濃南瓜濃湯（餐湯）、香煎梅花豬排伴蘑茹紅酒醬（主菜）、紅茶牛奶冰磚（飲品）和Tiramisu（甜品），最後一項的甜品是「謎」，使網民聯想是指女友本人。

吃完晚餐後，台男以為生日慶祝已經告一段落，想不到女友竟然拿出一部自製的扭蛋機，內裏的扭蛋除了有兩人的甜蜜合照，還有朋友給他的祝福說話，當中心思令台男大為感動。而生日禮物還包括手錶和香水。台男說當時他只說了一句無意的說話，想不到女朋友會記得。

這個驚喜一浪接一浪的生日，使台男知道有這位女友的確十分幸福，又說「以後的每個生日，我只希望妳能在身邊，這樣就夠了」。

網民對台男的難忘生日大呼羨慕和嫉妒，並感到驚嘆，相信其女友花了不少時間準備，「一段令人稱羨的愛情」、「請好好珍惜」。但亦有網民擔心，今年生日如此盛大慶祝，明年不知可怎麼辦。但台男就表示，「這種排場一輩子遇到一次就夠了」。

台男一開門就發現這條浪漫步道。（Dcard圖片）

台男走過浪漫步道後，就看到一燭光晚餐的餐桌。（Dcard圖片）

由台男女朋友DIY的餐單。（Dcard圖片）

台男指自己想不到食完晚飯後竟然還有一台手製的扭蛋機。（DCard圖片）

個「謎」好吸引，好想試

用西水做甜點

先上謎，其他wfc

Dcard討論區

屌你老母虧你諗得出

以為扭蛋決定今晚點玩法

都可能有

港女：台妹雞黎ga咋！

沙拉睇錯做H嚐生活，好想試